莫耶斯：領先一球永遠很危險

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

幫推

追返一比五都叫領先一球？落後四球呀老友

【It is too late】面對政府假善意 – 充實一切論述！
#TooLate

領先？依家1:4咋

邊有領先過

本身球波就唔應該判入
同球證嘈完幾個球員畀人趕咗出場
而家判返唔入
點領先法

冇領先,輸緊5:1

對家仲有好多發球等住你硬食 直至2047

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

好怕唔記得被捕同犧牲既手足

而家個入波提議睇var咋

痴線，依家邊個領先？